我正式宣布 第十九區 天水圍！！！

#天水圍 #區選 #全黃
M17 盛欣💛區國權✅
M18天盛💛候文健✅
M19天耀💛何惠彬✅
M20耀祐💛伍軒宏✅
M21慈祐💛陳美蓮✅
M22嘉湖南💛吳玉英✅
M23瑞愛💛黎寶華✅
M24瑞華💛林進✅
M25頌華💛陳詩雅✅
M26頌柏💛李煒鋒✅
M27嘉湖北💛伍健偉✅
M28悅恩💛康展華✅
M29晴景💛郭文浩✅
M30富恩💛關俊笙✅
M31逸澤💛王頴思 ✅
M32天恒💛王百羽✅
M33宏逸💛巫啟航✅

天瑞嗌到好撚正岩先

勁

我要天水圍獨立出黎
第19區

天水圍

其他區 好羨慕！！

唔癡落鄉黑元朗真係有資格角逐首都同大埔有得fight

仲要大部份都係後生仔
好撚感動
終於係區議會有代表我既聲音

支持懵撚巴

天水圍人

依家又話
#晴景 未firm 未有數

放心啦 鄧仔條柒頭個樣黑個張柏支個閪

邊個再敢笑我地新移民多

唔好自滿，好多選區六四比，有d區差唔多五五波